你識唔識得Mike Chan?

Mike Chan喎！ M...IKE C...HAN喎！？

朱茵好撚正